依期一齊旺！大家唔好針!追數日[60]

無人開po

有無大奇蹟日
半0全11

正皮贏大錢

屌你 阿里今季廢到HIHI

黎 刷角

依期一齊旺！大家唔好針！基達菲我屌你老母！

克羅屌你老母

屌你基達菲係咪on9
射失左就咪再同一個射

第三個十二碼未

就快

比十球都無撚用

Ajax 0c

波琴主場不敗

好似唔同人嚟

兩個唔同人射架喎

3/3.5細
10.5大

波琴轉埋盤

波琴近況 垃圾
往積又唔係特別好
咁都要讓波
鬼盤
客隊榜首，
都要驚你？
主勝得一個結論，假波

水晶好似會win

熱刺前線好撚HERA

睇比分網都係同一個人射失
原來唔係

熱狗踢到似受讓一球半個隊

入手上盤

半0全11
大奇蹟日
以前些路迪試過半2全19

大波被逼害

臨場升盤 當我冇講過

快撚d刷角

客
賠率，近況，盤口。我都諗唔到點解要買主
所以買客

咁撚鬼!?

2.5大表示無奈

上次社2c保都係咁

基爾fg有冇同路

中間空哂都唔傳
協議和波

屌佢老母班前線呆下呆下咁

Gun!

最終結論，馬會想賠少d

埸西甲一睇笑到我噴飯

刺停左角

基爾？

西甲好撚假 屌

再炒12碼搵人一槍打爆我個頭

想追和都難，除非又12m

Same

真係假到仆街，買左上盤巴打睇路補和

same

大力神屌佢老母好似未訓醒咁

球證比撚哂機會 基達菲收哂order呢場一定要輸

基爾輸左12個盤

屌睇錯聖堡先係

睇一睇球探 西假 十二碼咁難寫咩

熱狗入波未呀

屌 咪撚又斷意假， 反cup 啊
尋晚先斷左平手客

支持，我都差意

買左熱狗 又準備針

熱狗停哂角

跟你針 垃圾到 前面勁HEA 半個鐘得一下射門

唔撚想入波咁

加泰角！

維拉8.5b cashed

熱大波

維拉比多兩角

西甲比多兩角

屎撚到西潛

維拉比多3角

大力神今日傳失勁多波

基爾獸爭氣 fg

黃潛頂住

意甲1:1

黃潛入波未？ 成場球探嚮得一次

熱5C

西假協議1:0

主繼續入呀

Goalllllll

荷蘭係咪進入佐冰河時期

全大

-1c

西甲刷角

西甲比角呀

我屌

開埋了
1:2

Getafe cup未

01海登

連角啊西甲

2018年對家系列

熊本熊
基達菲 mark低提自己

意甲主是咪on9

三連角

屌柒佢老母

意甲西甲刷角

40分鐘奇蹟11角

熱狗半客都開唔到

睇到熱狗都唔開胃

熱刺有啲廢

精宮大巴

差一角 俾我啦

意甲西甲比角

DLLM
以為cup到

點解意甲咁on9

想知加一

37分鐘奇蹟11角

1:0

Cup到戒半個月賭

輸到驚 避左

界外球都唔識掉

10c goal!!!!!

阿積士仲未入

12m

1-1

基爾即刻有12m

仲以為有第3個12m

Goal!!!!!!
1-1

意假1:3

皮已收

熱刺垃圾到 要針了

13射
一角都無

永不賭意

on79 識唔識守架

維拉比多角呀

熱6C

夠膽30分鐘連環刷11角

就黎60分鐘一角都冇

2min補時

狂攻緊, 好積極

哈利簡尼屌你老母 正垃圾

用30分鐘時間夠刷11角啦

Ajax

買左半大？

基達菲

Goal!!!!!!
1角

維拉比多角

基達菲食屎啦

西甲 1:0 10c

維拉上盤jel

收錢

維拉嬴都冇用啦屌 串左垃圾熱狗

黃潛

維拉

1分鐘輸波
然後12 m 2個miss
抵輸啦

達斯又紅，屌呀

西甲 客炒哂2球12m
假波

好彩買完黃潛-1即刻補左讓和

垃圾達斯

充滿千葉既味道

海登又全餐

屌我又買左主

求下你熱刺二比零

30分鐘奇蹟10角

基2：1

兩場徳乙 大球2x1
俾我中好冇 當安慰我

大家覺得 我呢個補飛正唔正常
買左維拉6千上盤
等到82分鐘先可以補左1千和
可以笑我，但係半一盤真係驚左

正常啦 咁撚假

一入就要補啦

入球單同主隊
應該都收收地皮

合理 和咗都補本

屌

正常 但miss2球12m 可以去還神

3分鐘入波 之後震撚左87分鐘

意假冰角

灰爆 黃潛禁錯掣買左角大 輸左一舊

正常 客禁屌成場 比人絕殺喊都無謂 你仲要咁大注..

尋日摩納哥
今日基達菲
輸唔緊要 激撚到嘔血先好野

泰xxx 皮已收

血紅色月份嘅弱點

上盤

AJAX 有角了

30分鐘奇蹟9角
仲有希望
角球之神

基達菲全隊比狗屌
廢撚到Remy 爭撚住射唔讓 比個廢老搶返又miss

半一盤 最深刻兩次 一次 買左8k拉素 半一 對費倫天拿 又係上半場入咗 一路一比零 去92分鐘 最尾十秒 個球證睇返重播俾12m... 另一次20k阿仙奴 作客西布朗又係88分鐘十二碼, 兩次都係冇補飛 半一盤最蝦人 因為如果你補飛佢一路都係領先一粒 會令你覺得補咗飛冇肉食

28分鐘奇蹟9角

熱入兩粒就夠，唔洗多，上啊

嘩 ! AJAX
撞柱彈中KEEPER 個額頭彈返出黎

大戶

AJAX 咁都唔入

AJAX 半單刀又唔入
KEEPER 上身FEEL

屌 意假冰角啦dllm

聖保利

20分鐘奇蹟9角

阿妓個場真係on9 我都輸咗好多

德假當輸左

意甲比角呀

屌基爾又係12m

如果馬會有得買12m b 你應該發咗達

阿積士唔撚係呀馬

笑了AJAX

AJAX 近門兩下比KEEPER 封哂

生命值硬接

Dllm 意甲

唉， 嗰場我都唔想再諗起 最記得嗰日好似 係30號，12月 定31號 嗰日得三場波 因為前一日 我好 贏咗8萬 嗰日我記得有三場波 喺澳職嗰時輸咗少少 跟住輸曼城作客水晶宮記得係2場0:0 跟手就重注阿仙奴 跟住唔補飛 跟住第二日馬仔波仔失曬控 唔使兩日輸曬

22分鐘奇蹟8角

海牙KEEPER 身已上

點解你選擇82分鐘先補
同點解剩係補和 唔補埋客勝？

見你成日搵相反注去補 點解唔諗下加注大細
有機會中晒

有冇勇士入和波

買fg 先輸1球又cup 黑到

因為你買佐fg 所以cup

15分鐘入三球不是問題
還是夢

有D 想入大波 0.5/1

唔入比人入

有D想買0:0

唔叫了
On 9 ajax

今晚又殺大波友

無計, 無乜落底

近射又直接封出黎

阿積士25射10中 0比0

屌你大力神咁都飛機 今日又係咁傳失波走LA 垃圾

10分鐘奇蹟8c

Hotdog點搞 0:0完場？

反cup派200

用買基達菲買 ajax 0:0 同水晶官0:0仲好

到底外圍同馬會會知道。紐倫堡今場唔去馬

意甲客紅了
知咩事啦？
4:3

簡尼咁都唔入 真係迫害

屌你老母 熱入未

KANE咁都唔撚入

今晚都幾難賭....

全部打假波

熱狗廢到...

卡迪夫城禁屌唔入

23

輸撚左1500蚊 allin翻身回水

Cup到派

繼續同我上 俾返一半我

平都收貨

輸半已經滿足 唔使斷晒

未完場 貼飛輸埋

88 3:3
90+ 4:3
講完

8分鐘7角

上阿

輸左仲好 戒賭

Ajax home win

屌 假希望 有紅到咩

有

屌你老母熱狗破強都成問題 屌你成班垃圾

做咩冇咗張紅牌

和客有機

垃圾球探

仲未放棄

角大黨日假贏完 今晚被逼害

GG

熱刺主勝1.71係派錢？

好嘢 好嘢俾意甲收咗皮

唉

要信羅渣士了

2.5b

你班仆街輸死你啊

刺8c

屠狗定比狗咬啊

冤冤相報....

屌曬你老母臭閪 個個食狗屎

Just block this on9仔

係你呀連墩下
任劍fight 巴

笑撚死

荷假呢排D刷角機獲獲都唔刷角

水晶官 加油

熱狗傳波係對手好幾倍 射波定傳波仔

燕豪芬x威廉x拉素 有冇同路

車仔受讓？客勝3.幾倍？馬會派利士？

吹啊 我輸八千蚊 我要你地輸到仆街

熱快刷角

熱9C

你咁既心態，輸8萬啦

屌你熱狗真係好撚垃圾 KANE ALI 全埸冇腳好波

同水位

洛達

熱入未...

水晶宮下盤 水泥GEL定都得

卡迪夫城入未？

連C 熱刺

12c-,-

入未

熱10.5 goal

屌諗住等11.5高水入

熱刺係咁係禁博12碼 好素ON9

你gel得 實有12m

ON9馬會14.5

又黎

屌你老母 熱贏盤聽日買kane件衫

不可能了 一齊針LA 垃圾到波都未識乓

月光巴順唔順

屌我今日做乜野 原來我禁錯左無買熱角大 買多左一注意甲

卡迪入到波未

刷角啦屌

屌 諗住沖12.5大 點知買左14.5大

完場未！

Jump死熱狗 屌你老母

熱

熱狗學人插水唔吹

熱狗 0.5b

熱狗插到球證都唔理你了

個個比人燒撚到變熱狗 諗起都扯期

唔入波 踢黎把撚？ 不如唔好踢

精工fg有冇得諗

SON黎 角球

熱快入2球贏佢老母盤

個個on99 輸死你班仆街0:0啦

上面條友係咪可憐到咁

BLOCK 左佢LA ON9到咁小學雞咁

佢輸到傻左

不如捐比我

差D OG 屌你熱狗快D 比我輸半算

拖連 拉素 得唔得

邊個再理條on9仔我照block

熱狗NG

雙燕角有無人入

空龍唔入熱狗好撚野

卡迪夫城快入啦

熱狗 卡迪
快撚兩手入撚柒爆佢老母臭閪

好野 今日上盤全滅
踢黎做乜撚野

曼聯 0.5/1 B
全場 2.5B

個24咁都MISS ON9

輸啦 垃圾熱！

卡goal

好假呀

Yes!!!

I love cardiff

KANE

卡迪入左
仲差撚屌熱狗
屌你老母爛臭化閪 入啦食柒屎狗

頂住

今日不了，日假輸到暈

頂實

Goal

屌熱狗E+ 先GOAL

熱狗GOAL

爛柒廢鳩熱狗最少都屌一粒先呀

入多球啊仆街

中曬

屌熱狗整多球啦

入多球啦屌你

輸半都好

水晶快D 攻灑上前比熱狗執多粒

熱比多角 15 -1

卡1:0
威廉1:0
聖保追和
紐撚同我入

高水買完熱客勝即入

豬埋落達要停一停啦

Zzz 想入客勝就封盤.... 吊

屌 住水晶

屌親都有咁咁好嘅

食屎熱狗入多粒收全格

輸哂so ching

入多球熱狗

入多粒

Wow

冰封啦

水絕殺ok

d波唔屌 唔撚醒

今日全針

熱狗

比多粒喇

FK 機會到 快入

快啦

肥肥

食柒狗屎熱狗
入多一粒呀屌你老母

勁

屌. 熱狗NG唔比買

14.5s頂實啊！

熱狗又一C

狗會識玩. 一有罰球就停撚左

比多c

16c

熱刺屌你老母

馬上爆 屌你 攻LA 熱

刷到

15c達陣

爆角

輸半 屌你老母

唉屌你熱狗

和客 0:1波強 巴打

係咁刷角 屌熱老母

屌你老母洗唔洗角球旗啊

喂唔使戒賭啦

水晶宮好可惜 咁都俾熱狗拎三分

徳乙1:1

戒j啦仆街輸到無錢call g

15.5c 3.1

不過其實唔係贏好多

紐倫堡入波未

輸半但入左角大仲有然

屌埋你老個臭閪

連登俠 有冇睇黑泡

水晶官

我轟必勝

咁都唔多
比我小個零 我都狗沖了

聖堡cup

終於回血

水晶盤 卡迪盤gel

卡迪號 落船啦

忽然覺得連登俠好勁 每次都燈到 熱狗有波入都係靠連登俠燈返黎

紐倫堡比人禁住屌

榜首WOR

飛燕諾-.-

車仔角大有無同路?

今年最後一注 車仔

10點有冇出到咩水
Jump左繼日

今月最後一注

車仔點買好

今日最後一注

直屌轟客勝

今個鐘最後一注

念左好耐應唔應該買飛燕諾.....最後都係伏左

些仔 數返幾球好嗎

我唔會做你地明燈

唔係上年個隊了

上年你有冇打飛機傻仔

獌睇高少少

ALL IN 左2/2.5 細
我就唔信連續兩晚要上 IFC

全和波 德乙

曼半大

聖保
紐撚

你車你上去揀定位都得啦

車不敗， 上呀.

基爾呢隊真係

時巴一陣有無心水？

聽晚你都仲要上

尋晚都有個巴打話車埋我
好有愛

暫時冇 仲屌緊德乙

拉素世界波 1:0

烏龍球

車屌打

轟

車仔屌打 客fg allin

車屌打魚拉突

哇屌 車中楣

刷角

中楣

差少少老烏

簡迪勁撚到

拉素有無咁撚勁

達斯2:1

拉素半場和先

半場應該整返粒安定下人心

些仔 過關差你-1

紐倫堡充滿比人絕殺既味道

中左戒賭一日

中咗派吓

買左鴨巴，要jump

戒乜鬼野賭 派左佢仲好啦

中左派曬佢

正確

車

我唔求佢識入波 守住唔好失就得
買o左紐倫盤

你班窮鬼無錢賭係到乞錢老母比人屌到變臭閪又輸到做雞

安德半大

On9 基連輸12場盤了

熱狗請睇波，爽死

冰封角球 角細gel

Nice 紐x聖 正

紐倫號 到達目的地 船員落船啦

紐倫堡比人屌到屎汁都出埋

落船啦

獌d波真係好撚悶

炒左個教練佢啦

返黎啦...乜都中哂

跟唔到..當時食緊飯買唔切

轟入味

多謝 時巴 小弟跟足哂

點解你跟得切

好彩無西親你

秒秒mon住

派錢俾馬會 [img]

輸都冇所謂

轟曼 無入球都買 你送錢比我好過啦 起馬我會講多謝

之前話後防中埸唔夠防守要買人解放 買完人解放 前埸都係咁悶 再買人 前中後都買灑人 都重係大巴屈迪基亞

好勁 我有好多場跟唔到

拉素果埸睇完VAR 比12碼

其實唔係無可能

利華半大

拉素 音樂比利 2:0

車仔ng

拉素

琴日果兩場賀芬 屎雲 我都係0秒出手買 但hi撚哂野 輸哂兩注果刻真係好想自己買唔切

頭關車盤 + fg

巴打fg好準

拉素真係要長追

有兩場冇計 出唔切 渣住安德-1 波多

山齊士

係有音樂比利既拉素

屌你山狗射到

我應該黑完
2場12m都搞唔到我

你個聖保都中埋

唔想玩德乙荷甲所以冇跟

真係好彩

1:0 韋利安

車！

安..

連平手盤都中 時巴回來了

跑埋步睇下有冇水出

車fg

垃圾獌

幾回返

應該12前

E排韋利安出埸埸埸都有貨交

點

Goallllll

好的

係咪3倍幾

我2.15

好似2.2幾喳喎

藍衫先係主埸

入左車下盤記得補小小主勝 雖然無咩可能
照補200@6

有無人追車ng?

04

但 04 埸埸都會失波

追

燈

盧卡古GOAL

獌 反cup

半和咁都頂到

有補飛

好彩買唔切

屌 秒爆

on9買唔切半大..就買左半主

鴨巴飛燕 兩場cup到抽兩個派100

NBA準備

補左 不敗

阿仙奴[+0.5/+1] 對 曼城[-0.5/-1] 26/02 00:30 2.20 1.70

阿仙奴係咁回飛 曼城大船

其實我自己無買 我只係問問

我

獌聯都識半大

lm

甲-1
飛燕-2

2.95 <1.5>

LM

車ng準備

秒針1:3

反cup屠馬會

曼城中立作客打親爺爺都出事
同熱狗作客精宮一樣

-3

Lm

今朝睇+1.. 唔敢信阿記 雖然盃賽決賽好難分勝負

6倍

我想要阿妓下盤 呢排我好黑 大家睇路

下半先啦

仆街.... 沖個涼 1-1

買左2/2.5 細 求義載

曼大波叫糊
準備收錢

等唔等到車ng上3倍呢

諗定下場買咩啦

慘得過買左1.5/2細 垃圾防守

爽

ng飛燕諾 3.2 @100

未聽過半2全2 ?

獌轟一定分勝負

輸半偷笑

攻

妓受讓一球 真係無咩理由唔買

咁快jump？

唔好呀

高水拉素

場波係聽日的？

想跟

唔好啊盤仔

你輸都係輸今日 之前都係正數. 唔係戒吧

基爾成隊比狗屌 最後幾分鐘比人cup

兩個月輸左5k

出唔出？

-80k

買左拉素上盤 後悔買得少

曼聯求贏波

拖車佬11

可唔可以跟你輸 跟你jump 盤仔

上兩年200k
剛找哂數

利華rc
04

唔好越紅越強呀仆街

番到屋企睇車

洛達入波未

些路迪！正氣

拉素x04

拖連奴cup佢啊！！！！

all in左利華，佢神早比人入多粒都算仲要紅埋 JUMP呢個月戒賭了

11倍入得利華 補補飛怕左佢

利華古遜 又紅牌迫害

些路迪就係成功例子

Rc1:1 些路迪

車仔捱到3倍ng就買得

戒今個月炸 嚇我地唔到的 三月再見

04客場領先踢多個 實dum波鐘

些路迪高過同聯賽其他隊好多啵.... 點可以相提並論

盤仔離場以後點算

拉素定了

曼大波
叫糊收錢

RC SAS 打少件

斬手指離場

拉素串04 兩場高水求頂住

些仔好波 紅左特別勁

莫拉達又獨又廢屌

21:30 83 安德列治 4-3 苗斯干
會唔會追和呢

好撚熱血

期待盤爸復出

其實盤巴壓力都幾大 個谷5百幾人 睇佢出水

23:00 11 安圖法加斯達 0-1 伊基克
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

蝦下弱隊就得

變埋盤爸

????

唔好走啦 幫下的兄弟

呢2日買親 起碼4，5場食紅牌

絕對要啦

紅牌兩隊各一呀！

兩邊等緊對面派膠

多數係group到？

琴日買5場
4場對家12M

再生父親

盤仔

盤仔係咪要左rb

快追lazio ng

阿仙奴[+1] 對 曼城[-1] 26/02 00:30 1.94 1.90
轉埋盤口

再追車

飛燕 8.5s 頂實

追車呀

拿卡錫迪買黎擺架 ???

波爾多㩒屌又唔入波

拉素都打少件 10打10

fuck

利華2.5細穩如狗

訓醒 等收錢最後條過關

利申已跟 共同進退最後一戰

21:30 90+ 安德列治 5-3 苗斯干
咁熱血都無用
都係輸多粒

跟左

笑死 條友比人係咁拉衫 點知拉極球證都唔吹 嬲嬲地就出手打人 食紅

獌

上樓一生人得一次機會
下一隊入球 獌

車ng

Same road

法甲 0.5/1大 有幾多買幾多

3倍買得

邊埸?

波爾多

車同曼實分勝負

23:15 11 畢爾包 0-1 馬拉加
有幾多反CUP買幾多

Fg 3.4幾

主隊閪波黎 信我

盧卡古差D

車仔好入波啦

些路迪咁都開到第二球救返條3X1

古圖 頂實

車仔20分鐘幫我入多四個c

要追多球

波爾多0.5/1

哥狗100%

1:1

波多幾時執??咁都唔入

今日平半上盤輸到仆街

轟比多粒

屌 拖車廢到

Hazard>pedro

今日上盤輸到仆街

都好
世3冇乜影

有$30點串好

連加特GOAL

Goal!

2:1

曼/車入多球啦
Allin左大波

炒哂車

上盤頂實

jump

2.5/3 cashed

雲爺爺 3後衛對陣曼城 問你敢唔敢

好彩買2.5/3都冇買第三球轟

仲諗住半2全2有機...

啊叔一早補左6倍主勝 理閪你

仲有冇多球

爽
3雞野大波

獌頂住啊。3串1差你

獌6.5b

買唔切屌

我追埋和波 屠你馬會

波爾多快入啦

銀河唯一

神鋒出黎救世 快

和有機?

messi lingard

絕對有!

唔係咩叫得一次機會

摩狗泊巴士啦夠鐘

波爾多準備goal

完喇 兩日又收左成個月皮
再見喇波post

拉素比多粒

大角WHERE ARE YOU

波爾多𨳒你老尾

笑屎，金章安想偷睇馬迪張貓紙

打交了

波爾多17射冇入球

有心灑時間

跟我

馬迪係卧底，博紅

太早收起世三

7.5 b

𨳒你全家 jump

其實利華2:1 1:1 應該先係劇本

攻唔返起

不了 04要全格

兩日輸咗2皮幾 再見了

屌 尼斯龍門神到

好在offside

04打多個都比人屌打好去死喇

利華應該會有12m

求奇入多粒啦 屌！

車仔追和，走盤啲錢買你歐聯冠軍啊

求機會

換左神鋒就9981斬啦垃圾車 前兩雙鋒都係頂波大
你兩邊傳黎傳去妹下妹下 戇撚鳩

𨳒佢全家

利華之前都試過主埸紅左重勁

里昂[-1] 對 聖伊天[+1] 26/02 00:00 1.96 1.88

里昂係咁回飛

你老味曼車入多粒啦

打少件可能勁過打多件

利華不如試下再打少個？ 橫掂打10個好似仲勁

嘩 曼城轉左-1
抵屌啵好似

[-1] 3.5大都係冇

又冇角

假撚到角都冇

劇本已經寫好

lkk爆甩3個車仔後防咁濟...廢撚到

gun

唉 贏唔撚到個3.5

唉，都係冇

利華好勁

就算你反cup唔到 我都支持你入一粒

今晚真係同馬會博命

屌你 利華每人跑多步好似係佢打多個咁

岩岩好似有巴買o左6倍曼cup

唉屌又一角

7c完

包包半埸反CUP

我都補左啦一早

呢到 不過頭先又輸左2000 又回血

猛jj

叻叻豬

我跟你了

派

痴撚線 95分鐘爆我角細

屌無補到飛

派你個閪咩 乞衣仔 人地回血都要人派

利華1:1有機 好猛

保住個飛機杯 雲爺爺又然

打少件都6射5中

如無意外妓 年年攬返個杯仔

史浩克04上半場勁過下半場

一陣曼城邊道有直播？

查維斯

Juventus XI: Buffon; Lichtsteiner, Rugani, Chiellini, Asamoah; Marchisio, Pjanic, Matuidi; Douglas Costa, Mandzukic, Alex Sandro

睇路

射爆佢

下盤go？

希望訓醒收錢

算唔算角大陣？

回血機會黎

下盤有半一

04 單刀唔入

利華gogogo

求利華12m 我捐200蚊

利華

里昂

曼定阿？

利華冇力了

04 有12碼

睇你鐘意屌人定比人屌

MISS

12m變c

有無手足買利華慘死 重注左

RB廢陣

04果埸睇多次VAR

原來俾客隊先係劇本

屌拿聲
強陣咪又係輸

12m唔入對家入定律plz

04 GAOL 2:0

04 2:0

屌里昂fake 半大已死

查維斯1:0

屌 最尾又入

冇西瓜既

上埸意甲傷左

阿記下盤有無同路

同路但唔買

阿記半大

里1:0

阿記好似冇即場

未死，繼續上全力上

屌個盤仲要轉深左 痴線

12:30全下盤算

同1點

羅馬上盤？

阿特有權死守

曼城個龍係包禾

12:30 阿記串難大

ZZZ 阿記果場冇即場......

中立場讓一球你買埋我個份

曼城愛隊小注支持

阿特往績幾好

羅馬定A米好🤔

有咩理由阿仙奴果埸冇得買角球呀屌你老母馬會

下...冇即場架

馬拉加12碼

咁多人查維

馬拉加12碼MISS

布魯日半大全大？

又對家12m dllm..

買唔撚到8.75主ng

買唔到8倍下隊主入

嘩屌 望完阿特個陣 買唔落手了 大半隊後備

要左祖記上盤

-1/1.5?

阿特又後備?

奧巴美羊咁都唔入

阿特都後備？

ON9 奧巴美羊 空灑唔入

奧巴咁都唔入

阿記

-1 1.92

MISS完對家入

呢排12m咁興miss

美羊逼害我廠

西甲比多2c

咁都位唔射就係射落個龍到

曼啲人剷到先

里昂半大收皮

祖記仲落後緊點會唔盡力踢

祖記半主

中前場兩條友今季未出過

-1/1.5 感覺太深

祖狗落1.89 又彈番1.94

阿仙奴㩒住黎屌

有冇人簡華西

阿仙奴要7 一下就7幾粒

Mc

阿半大

鏝！

邊隊入邊隊

mc1:0

球探主客調轉咗

阿古路GOAL

中立場

球探彈出來，開心左一秒，入去睇立即跌落去地獄

都有主客㗎大佬

中到就發

追翻1球

我都係

曼城龍門開波到阿古路入波都唔洗十秒

23:00 90 安圖法加斯達 2-1 伊基克
屌

頂撚佐90分鍾
假波
1分鍾兩球
輸撚晒

開個半大

反cup只需2分鐘 我買入球單仲以為炒硬

波po紫貝巴

求西甲比多1c

踢出我天地加強版

阿特真係4分之3隊後備 allin祖了

但祖又瘋狂回飛
睇黎祖係禁屌不入

雲爺爺連呢個杯都拎唔到點續約啊 追和反cup啦阿妓

冷靜d

好 小注試試上盤

唔續啦 呢份約最後了

祖記上盤 all in

有冇順既外語曼城LINK 唔要蝗語

回撚到1.98....

阿記夢遺傷出

快d上船

夢遺入波重大機會過班前場

仆街了

冇西瓜又冇大巴拿 正常

祖腰斬未？咁大雪仲踢？

祖記個場好大雪
未必攻到兩粒

阿曼搵人入多粒啦

祖記果場點踢

今場瘋狂上鏡

哥迪奧拿

中伏 大雪到咁不如取消

好似取消

睇黎應該會取消 傾緊

半大死左

應該取消 D人返入去更衣室

如果2串1左祖記 另一場贏咁點計

取消啦 退飛

祖當1倍過關

當1

變左買單場

科隆

RB GOAL

我買咗祖串比甲大華西上盤

延期

很好 大雪都覺得開唔到上

RB!!!!!!!!!!!!!!

真？

Yes

祖果埸取消

咁我個case又點計

RB 1:0

甘賓尼快撚到

咪講咗

RB快456

阿狗整番粒先生

美羊羊廢到

科隆有冇咁廢 RB廢陣都吊打

又要幾粒鐘先退到飛

下...唔係掛

你估榜尾浪得虛名

比爾連差D派膠

仆街最尾咁都爆9.5s
好彩補左條10.5s 打個和

祖記個場推遲

好嬲

華倫 初步睇好似贏更咁制 有無巴打買o左？

我，重注了

上啊

馬拉加係咪10角完場?

係

我1：1之後買咗3.5/4細，估唔到咁都頂到，但又手痕買咗9.5細

半細gel左

1:1完場la

咁樣唔掂

祖果埸已經回返錢

買左高水10.5S

今次好快 分分鐘一早知

正。。。

1001

退了